* Тестовые данные: Позитивная проверка. Начисление бонусных баллов за отзыв.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Мои покупки", у пользователя есть покупки и нет отзывов

* Шаги:
1.	В "Профиле" запомнить количество бонусных баллов
2.	В боковом меню выбрать "Мои покупки"
3.	Выбрать карточку товара, на который нужно написать отзыв
4.	Нажать "Написать отзыв"
5.	В открывшейся форме выбрать количество звёзд для оценки (например, 3 звезды)
6.	В поле "Комментарий" написать комментарий
7.	Нажать "Опубликовать"

* Ожидаемый результат: появляется уведомление "Спасибо! Бонус за отзыв начислится после проверки модератором.”
	
8.	В боковом выбрать "Профиль"
9.	Проверить количество бонусных баллов
	* Ожидаемый результат: количество бонусных баллов увеличивается на 10 

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 20:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | SKIPPED https://trello.com/c/IZn5vd3W/230 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/IZn5vd3W/230 | 16.06.23 | Надежда |  
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 20:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
 